鄭敬基籌辦個香港台，得咁少人支持？有無攪錯

up

有咩節目

Fuckbook 不了

唔捐都like下佢個page丫

咪鬼貼 fuckbook link,

推

Thx

因為真係唔知
幫推

push

廢人一個，梗係少支持啦~~

幫推

已捐！ 撐阿拔。 佢真心幫緊好多香港人去加拿大！

推下先

撐

推post推post

,

無用facebook
疏囉

支持,

佢依家係加拿大?

係, 好有心
多多支持

係

得閒去睇下先。

Push

推呀

我捐左喇，推~

重去facebook ，叫佢轉會先啦

支持下

不過加拿大絕大部份都係大中華膠

唔知容唔容納到最進步既光譜？

有心人

lm

有Youtube:

Pin this la Diu

仲爭少少咋，大家努力

貨咗

好似唔錯

好， push

個人會揀課比杜汶澤個台先
有閒錢先both

留名

兩個都好好

真係要支持
成件事係由Pepper Wok被支那人攪開始
香港人唔團結以後等俾人恰

有乜好睇先
咁多娛樂, 點解睇鄭敬基呢?

我覺得主要係比加拿大人睇/聽

有冇人知佢個app點用？
我用iOS的，但個app似乎只能播到最latest嘅節目
我喺recently played嗰度想㩒番前幾日啲節目嚟聽
但㩒極都冇反應

支持
已認頭

pish

佢之前話未做到archive

不如group埋做

差7千港幣。重有14日。 應該無咩大問題。 己課。

昨日多倫多有兩個行動支持香港。
其中一個有600人參加。